# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>, 2014-2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-mysql\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-26 06:32-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-26 15:52+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-mysql/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Are you sure you want to reset the root password?"
msgstr "정말로 root 암호를 재설정 하시겠습니까?"

msgid "Bind address"
msgstr "결합 주소"

msgid "Check this box if database is stored on ZFS filesystem."
msgstr "데이터베이스가 ZFS 파일 시스템에 저장된다면 선택."

msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

msgid "Data directory"
msgstr "데이터 디렉터리"

msgid "Disable AIO"
msgstr "AIO（비동기 입출력） 비활성화"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Enable networking"
msgstr "네트워킹 사용"

msgid "Extra options"
msgstr "추가 선택 사항"

msgid "Extra options for [mysqld] section of MySQL configuration."
msgstr "MySQL 구성의 [mysqld] 부문에 추가 선택 사항을 제공합니다."

msgid "For more advanced usage try: "
msgstr "고급 사용에 대한 자세한 내용: "

msgid "IP address to listen on. Use 0.0.0.0 for all host IPs."
msgstr "수신 대기 IP 주소. 모든 호스트 IP에 적용할 경우 0.0.0.0 사용."

msgid ""
"It should be noted that the shared folder should be empty when applying the "
"configuration and should not be altered with additional files. The reason "
"for this is that the plugin will copy all files to the shared folder and "
"remove them from the old data location."
msgstr "이 구성을 적용 할 때 공유 폴더가 비어 있어야 하며, 추가 파일은 변경되지 않습니다.<br/>그 이유는 플러그인이 이 공유 폴더에 모든 파일을 복사하고, 이전 데이터 위치에서 제거하기 때문입니다."

msgid "Launch Management Site"
msgstr "관리 Site 시작"

msgid "Management"
msgstr "관리"

msgid "MySQL"
msgstr "MySQL"

msgid "MySQL Workbench"
msgstr "MySQL Workbench"

msgid "Password"
msgstr "암호"

msgid "Port"
msgstr "포트"

msgid "Port to listen on."
msgstr "수신 대기 포트."

msgid "Reset MySQL root password"
msgstr "MySQL root 암호 재설정"

msgid "Reset Password"
msgstr "암호 재설정"

msgid "Resetting MySQL root password."
msgstr "MySQL root 암호 재설정 중."

msgid "SQL management site"
msgstr "SQL 관리 사이트"

msgid "SQL management site."
msgstr "SQL 관리 사이트."

msgid "Settings"
msgstr "환경"

msgid "Show tab containing Management frame."
msgstr "관리 틀을 포함하는 탭 보이기."

msgid ""
"The SQL web interface can be accessed <a href='/mysql/' "
"target='_blank'>here</a>."
msgstr "SQL 웹 인터페이스는 <a href='/mysql/' target='_blank'>여기</a>에서 접근할 수 있습니다.<br/>"

msgid "The location where MySQL stores its data."
msgstr "MySQL이 데이터를 저장하는 위치입니다.<br/>"
